# Слой приложения

они же так называемые `юз-кейсы`

---

Тут лежит высокоуровневая логика. Получился такой некий божественный класс, который, наверное, можно было бы распилить на подклассы, но пока не очень хочется.

По сути к этому классу подключаются все сервисы, это могут быть хендлеры хттп, или джи-эр-пи-си, или даже воркер по отправке смс, он тоже пользуется этим классов. И таким образом мы абстрагируем логику хранения от всего остального.

Таким образом получется, что этот класс приложения отвечает только за хранение, не так ли?
